其實我幾年前已經發現反對派做咩都有位比郁民入,只因尊重佢老人家選擇沉默

反對派坐係位投票
郁民搵位入: 唔撚跟佢衝去主席台

反對派衝去主席台
郁民搵位入: 小學雞衝主席台最後比人趕出去

其實所有反對派做咩都有位比郁民入, 人地一年365日都搵人MON撚住你地一舉一動,睇下有咩位可以入,搵到就可以屌撚到你反肚, 你又點撚樣防人地既設局暗算?

其實郁民暗地裡既所作所為,我係幾年前已經發現, 只係因為尊重佢老人家選擇沉默

不過話時話, 某d反對派咁撚怕比位共產黨入, 點解唔撚怕比位郁民入?